RM 巴打巴絲

揸兜，大貓，含生，花旗參
去邊一間銀行做RM好啲

corp/retail/commercial?

好似話渣打citi分得幾好

大貓恒生條數太天文

大貓RM咩先
起碼d盤靚
渣兜citi盤爛到傻

Retail 呀